# Проект: «Содержательная проработка в сервисе облачного кампуса УНИВЕРКАРТА»

Облачный кампус – SaaS-решение, позволяющее Кампусам быстро и экономично подключаться к нему и разворачивать свои кампусные сервисы.
Решение кампусной сети с облачным управлением представляет из себя новую сетевую модель, которая позволяет развертывать и управлять сетевыми сервисами из облака.

Плюсы использования облачного кампуса, касательно моего задания:

Удобство получения доступа преподавателей к аудиториям, компьютерным классам и мультимедийной технике.  
Упрощение получения книг и других учебных материалов без читательских билетов.


## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 161-371 | @vnvavtvav | Коломиец Н.В. |

## Личный вклад участника:

### Подробное описание и создание схем для таких сервисов как библиотека и СКУД (система контроля и управления доступом) к аудиториям, компьюетрным классам и мультимедийной технике.

Подготовил Кoломиец Н.В.  